# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2018, Le Tan
# This file is distributed under the same license as the VNote package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr "Project-Id-Version: VNote 1.11.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-01-13 11:49+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2019-01-13 12:00+0900\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: zh_CN <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../../user_docs/snippet.md:1
msgid "Snippet"
msgstr "片段"

#: ../../user_docs/snippet.md:2
msgid "Snippet is designed to facilitate the repeated input of some words."
msgstr "片段旨在方便重复输入一些词组。"

#: ../../user_docs/snippet.md:4
msgid "Snippet Management"
msgstr "片段管理"

#: ../../user_docs/snippet.md:5
msgid "You could manage snippets via the Tools dock widget."
msgstr "您可以通过 Tools 工具栏小部件管理片段。"

#: ../../user_docs/snippet.md:9
msgid "In this panel, we could:"
msgstr "在此面板中，我们可以："

#: ../../user_docs/snippet.md:11
msgid "Create a snippet;"
msgstr "创建一个片段；"

#: ../../user_docs/snippet.md:12
msgid "Open snippet folder;VNote uses a folder in the configuration folder to store all the snippets and use configuration file snippet.json for management. Each snippet corresponds to one file."
msgstr "打开片段文件夹；VNote使用配置文件夹中的一个文件夹来存储所有片段，并使用配置文件 snippet.json 进行管理。每个片段对应一个文件。"

#: ../../user_docs/snippet.md:14
msgid "View and edit the information about a snippet;"
msgstr "查看和编辑有关片段的信息；"

#: ../../user_docs/snippet.md:15
msgid "Sort and delete snippets;"
msgstr "排序和删除片段；"

#: ../../user_docs/snippet.md:16
msgid "Apply (insert) a snippet into the editor;"
msgstr "将一个片段应用（插入）到编辑器中；"

#: ../../user_docs/snippet.md:18
msgid "Define A Snippet"
msgstr "定义一个片段"

#: ../../user_docs/snippet.md:19
msgid "A snippet contains:"
msgstr "片段包含："

#: ../../user_docs/snippet.md:21
msgid "Snippet Name"
msgstr "片段名称"

#: ../../user_docs/snippet.md:22
msgid "Identifies a snippet. It is also the name of the corresponding file in the snippet folder."
msgstr "用以标识不同的片段。它也是片段文件夹中相应文件的名称。"

#: ../../user_docs/snippet.md:23
msgid "Snippet Type"
msgstr "片段类型"

#: ../../user_docs/snippet.md:24
msgid "Plain text or HTML. Currently only plain text is supported."
msgstr "纯文本或HTML。目前仅支持纯文本。"

#: ../../user_docs/snippet.md:25
msgid "Shortcut"
msgstr "快捷键"

#: ../../user_docs/snippet.md:26
msgid "You could designate one of the 26 characters (a to z) to insert snippet quickly."
msgstr "您可以指定26个字符（a到z）中的一个来快速插入指定的片段。"

#: ../../user_docs/snippet.md:27
msgid "Cursor Mark"
msgstr "光标标记"

#: ../../user_docs/snippet.md:28
msgid "VNote uses Cursor Mark to mark the position of the cursor after applying a snippet. Should appears only once in the Content."
msgstr "插入片段后，VNote使用光标标记以表示光标的位置。应该只在内容中出现一次。"

#: ../../user_docs/snippet.md:29
msgid "Selection Mark"
msgstr "选择标记"

#: ../../user_docs/snippet.md:30
msgid "VNote uses Selection Mark to mark the position to insert the selected text before applying a snippet. Selection mark could appear multiple times in the Content. After applying a snippet, all the selection marks will be replaced with the selected text."
msgstr "在应用片段之前，VNote使用选择标记以标记插入所选文本的位置。选择标记可能会在内容中多次出现。插入片段后，所有选择标记都将替换为所选片段。"

#: ../../user_docs/snippet.md:31
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: ../../user_docs/snippet.md:32
msgid "The content of the snippet which will be inserted at the position of current cursor while applying a snippet."
msgstr "在插入片段时，片段的内容将插入当前光标位置。"

#: ../../user_docs/snippet.md:34
msgid "Apply A Snippet"
msgstr "使用一个片段"

#: ../../user_docs/snippet.md:35
msgid "Snippet Panel"
msgstr "片段面板"

#: ../../user_docs/snippet.md:36
msgid "Place the cursor at the proper position and double click a snippet in the snippet panel to apply a snippet."
msgstr "将光标放在正确的位置，然后双击代码段面板中的片段段以插入片段。"

#: ../../user_docs/snippet.md:38
msgid "Shortcuts"
msgstr "快捷键"

#: ../../user_docs/snippet.md:39
msgid "You could use Captain Mode to apply a snippet quickly. In edit mode, press Ctrl+E S to activate snippet selection dialog, which shows all the snippets with shortcut defined. Press the corresponding shortcut key to apply a snippet."
msgstr "您可以使用Captain Mode快速插入片段。在编辑模式下，按Ctrl+E S 以激活片段选择对话框，其中显示已定义快捷方式的所有片段。按相应的快捷键以插入片段。"

#: ../../user_docs/snippet.md:41
msgid "Examples"
msgstr "例子"

#: ../../user_docs/snippet.md:42
msgid "Insert Code Block with CPP"
msgstr "插入CPP语言的代码块"

#: ../../user_docs/snippet.md:47
msgid "Comment Out Selected Text"
msgstr "注释掉所选文本"

#: ../../user_docs/snippet.md:52
msgid "Tag for Color"
msgstr "颜色的标记"

#: ../../user_docs/snippet.md:57
msgid "Or:"
msgstr "或："

